[桌球] Paul Hunter Classic 2018

22-26 Aug 2018

前三日賽事重點
Jamie Jones同Michael Georgiou 打出職業生涯第1次147

比利時13歲小將Ben Mertens 打入64強

Now真係一場都唔播

有冇-6

吳安儀呢場好悶

香港球手成績
吳安儀 Ng On Yee Round 1 暫時 (128強)
譚潤峰 Tam Yun Fung Round 1 暫時 (128強)
李俊威 Andy Lee Round 1 出局 (128強)
張家瑋 Cheug Ka Wai Qual Round 2 (175強) 出局

無 下次見-6係SangSom 6 Red World Championship 2018
9月3號

吳安儀

都起碼叫嬴左兩場外圍賽入正賽既

Last 16

太垃圾啦呢個比賽
頂級球手都睇唔上

Lisowski 領先3:0 決勝局爭黑柴比對手反勝

芥蘭唔好輸 唔想睇垃圾贏

芥蘭好搏

無乜運

90後決賽?兩個加埋成90歲

wilson lines deciding frame

wilson vs ebdon ,lines成世人最接近排名賽冠軍得今次，之後要靠阿仔

Kyren